有冇人會因為香港政治境況而感到壓抑

呢排不斷諗政治野，愈諗愈倍感香港政治環境嘅荒謬，民生政策以及對未來展望一遍灰暗，而果d荒謬直接間接影響我地，有種好強嘅無力感，呢幾日都冇咩心情，食慾不振，永遠都有人話係做一個蠢人最開心，我都係學下身邊d朋友，諗下有咩game睇下動漫算，我都係諗少d政治野，隨遇而安，反正香港人都唔值得擁有未來，我又何必辛苦自己，得閒睇下新聞笑下咪算，開開心心又一日

加入港豬行列

日日覺得香港變緊 相關新聞/事件個頻率越黎越多
中學生普通話/各種新移民/樓/民生/香港人人情味/語言全部都陰d陰d無緊

上星期係office望住維港覺得好撚失落

你不如問仲有幾多冇感到壓抑啦！！！！

你理得咁多啫
平時儲多啲錢
有咩事咩移民台灣
香港變成點關你撚事咩

我地都係中國人！

身邊班港豬重處之泰然完，重以為馬照跑舞照跳，我地都係接受天命啦

以後唔會再開政治po

香港完啦
儲好錢好走啦

回歸嗰日開始已經輸咗，俾台灣睇住笑

大把人啦，一係政治冷感，一係賣港，係咁多人感到壓抑香港就唔會到今時今日咁嘅地步，比777瘋狂賣港

會，先天下之憂而憂，但樓主你千祈唔好放棄狀態，做咗港豬返唔到轉頭，全世界都會睇你唔起

你可以諗下將來點樣奪權

港豬成日串人台仔，而家比班台仔大大力恥笑，我地衝住寄居人地國家

但個人會精神崩潰，呢幾日好似情緒低落咁

雨革過咗五年啦 仲抑鬱？去上班台碌下有咩正苦工啦

講真，唔建議大家太上心，照顧好自己和身旁的人已經好叻。窮則獨善其身，唔好同流合污，已經不容易。

政治環境令我壓抑，但身邊啲人擁抱中國令我更壓抑，呢排我都反思自己幾年前示威比警察打到仆街又拉又鎖到底有冇意義

奪咩啊，你睇立法會班撚屌，再睇下宜家社會咁多人添共，只會愈黎愈差

放低啦，香港冇救，救到自己同屋企人已經好叻

係。

與其睇住香港慢慢死，不如將我以前認識既美好香港留係腦海。

所以我好想拿拿臨取消一國兩制，關係法，廢除香港政府，等我真真正正做個衰人，賤格自私既支那人。

千奇唔好，重儲緊錢走佬

最後果張幾正

我都試過，所以咪要主動作出改變，如果每個人都覺得多我一個唔多、少我一個唔少，咁香港咪玩撚完

我冇話過要靠垃圾會喎

香港依家個情況就係叫做「Kafkaesque」卡夫卡式恐怖

新加坡仲笑得勁
而家日日串香港被中國殖民一定玩完

我認為香港已經救唔番。
其實有冇可能集一大班真香港人，向澳洲租一個地區，從新開始？
其實香港仲有好多人材同資金。

有諗過，但實行難，政府都唔會比呢畢錢出黎，中共係吸血鬼，有幾多吸幾多

當有行動我會出黎，但我唔會成日諗啦，盞自己辛苦

點奪法

你刻意唔諗仲辛苦，我哋呢啲天生嘅政治人，係無可能做到港豬。

推
見到周街都係支那人就好絕望

努力嚮守住良知下搵多個錢傍身算

留意下囉，起碼知發生咩事

見到港豬重絕望

冇錯
身邊嘅人仲覺得冇乜野咁
有時會諗係咪自己太在意

就連我女友都政治冷感，有政治睇法嘅香港人比例好少，所以都係隨遇而安，香港冇轉機

九西補選兩次都比建制狗贏
已經睇到香港人民智有幾低
隔壁城巴撞車個 post 就開到 3
其他政事就冇人理

我會 成日一睇到相關新聞就好灰 覺得咁努力生活為乜 人地一落黎就咩都攞哂 見到周街細路講普通話 覺得好無力 好抑屈 又唔敢同人講 因為其他人唔會明我咁抑鬱為乜

點解會揀澳洲？

巴絲打有冇咩走佬大計？

其實好多人明，不過香港人鍾意冷眼旁觀，或者踩多腳

唔使諗咁多，做咗自己要做嘅嘢就得啦

我地小市民冇乜能力理政治野!

個體冇，但群體有，不過香港冇群體

呢幾日都係到諗原來距離雨革已經過咗五年咁耐 呢五年入面只有不斷嘅退步 政府不斷接納新移民同賣港
而身邊嘅朋友就成日都講喜茶有幾好飲 上大陸食探魚 根本就無留意下時事
到底香港係幾時變到咁

If you can't beat them, join them

香港人、文化? Who gives a shit

以前都自以為是,可以卵擊石,但見得多人地既部署策略真係自慚不如!

其實根本笑不出，見到今天香港在777管冶下，醫院專科門診要排幾年隊;國歌法以言論入罪，盲目洗下一代腦，引渡條例有機會引導香港人往大陸受審;一個不信任三權分立國家;明日大嶼根本是耗盡香港庫房……

愈多香港人有精神病
因為太逼太多人，太衝忙，工時冇立法，退休冇保障

中您老母……

經歷過97前既香港
真係好難接受到宜家咁腐敗既港共政府

香港人自願做狗，怪邊個

其實照佢大灣區個大綱，根本就唔需要明日大嶼

明知諗黎冇用
但就成日都好憎個香港俾中共搞到咁垃圾

又成日諗明明中共倒台會令世界多國變得美好
幻想中國分裂
香港國 台灣國 西藏國 蒙古國 東突厥國
中國變番民初北洋政府五色旗滿天掛

越諗越辛苦 幾時先到呢個人人幸福既時刻

由好轉差，呢種反差令人好難接受

我都想做一隻港豬 唔理發生緊咩事開心生活 望住香港俾支那一年姦得大力過一年 資源俾支那掠奪得愈黎愈多

政治事唔通唔關香港人事咩？

講連登 五毛愈黎愈多 扮正常人留冷血言 撐支那 分化留言者
講醫療 你老左要排公立醫院排幾耐？就算係私家 都真係輪到你咩

講公屋 全部都係新移民+新移民住七年拎左hkid嘅人住
講行街囉 條街咁撚迫咁多人口 未又係支那人生 真正香港人敢生仔然後拎綜援嗎

諗起香港真係會變成中國嘅一個省 廣東話被支那話取代 個心就好撚酸 但諗諗下 我起碼知道自點死

過來人勸君惜取少年時唔好浪費太多時間精神在政治鬥爭中,好多事我地小市民根本改變唔到,只能隨波逐流!

我有時唯有同自己講 反正暫時未有能力改變局面 與其咁搞到自己咁唔開心 不如珍惜眼前有既野同時間

我地已經冇左個「家」 唔可以連自己既人生同青春都係灰暗中渡過 平時盡量做到幾多就做幾多 除左投票同係social media間唔時keep住share新聞remind大家唔好變港豬呢啲基本野 我有機會會專登接觸啲講普通話既新一代 或同新移民接觸 希望同化佢地 令佢地尊重香港文化 事實上好多年輕一代既大陸人人品都唔錯 最少我有啲新移民同事都好尊重我地文化 努力講廣東話同工作 雖然低文化同呃資源既蝗更多 但希望盡到少少力 喺呢個暫時改變不到既情況下改變到一點點都好 個心都會舒服啲

我而家只係想令自己變得更強大 有能力影響更多人 唔好放棄 都唔好再鑽牛角尖

我有時會想佢一係一次過搞冧香港個市 個個走資樓價大跌 無人再迫落黎 無錢再俾中共貪 還返平靜既生活俾我

呢幾個月睇親新聞都淨係見到港共點樣強行接軌
再望望連登高登，永遠只係關心吃喝玩樂，有時真係寧願自己係隻港豬，最起碼聽到人講普通話個心唔會拿住拿住

可以做嘅就係出去影霉相，記低仲有繁體字嘅香港

唯有支持中國了

同化佢地都係一個方針

好多已經去到絕望，rip

現在的香港對於中美來講只係一隻唔太重要既棋子,更枉論影響大局

我都已經放棄香港
利申外國JJ儲鐘等移民

我都係

嗰種無力感真係好辛苦

好彩十年前移民咗加拿大

要壓抑早幾年都壓抑哂
而家唔睇新聞唔理政治
生活開心好多
佔領果期生日都笑唔出呀...

個個都好似你咁失敗主義 香港撚有得搞咩

灰過一排，
之後接受咗冇得夠
依家時事都小睇

你理性d諗下宜家太平盛世，加上中共又有錢，好多人黏共，重有一大堆人政治冷感，香港真係冇救

果期政治任務算岩岩開始，宜家其實改變大幾年前好多，好多野都硬推，政府做錯野視而不見，什至延伸到社會風氣

真係會咩，而家打仗好撚大獲，唔同以前

我可以好肯定答你好多人無壓抑, 即使有佢地既壓抑都只係來自人工唔夠女朋友嘈分手同組唔到好既隊友.

支那種DNA天生好自瀆自欺，再加上廿幾年支港熔合，蝗化埋一齊做"食買玩訓做loop"裝聾扮啞扮盲喪屍係好撚合理喎！！！

所以香港係針板上，好多種死法

自從dq事件後已經放棄了
正所謂憂國者失身 憂己身安命
顧掂自己咪算

太平盛世？笑死人咩
集體呃自己生活好好

其實自董建華做特首冇耐已經壓抑緊......而家經已無大感覺，最多牙痕屌兩下就算。積極的諗法係計劃點走去外國發展。

呢個係關個特首事，屌一個唐英年仲甘過狼英，之後就冇人問責柒婆，反而猛咁踩薯片叔係lesser evil。呢個咪香港人特性囉，連登乜鳩都撐一餐：基佬、反塑膠、黑人、創意台既反歧視支那新移民、反薯片，香港玩完啦，以前舊登會唔會係咁？

依家心態係搵多d錢去玩去旅行算
但係會堅守原則
唔做奶共一員

一啲好實在嘅政治問題已經麻木，例如ＤＱ議員、一地兩檢等等，就連香港法院都要睇中國面口，就知係同一個政權統治下，唔存在任何抗爭手段，只可以硬食一切不公。

另一方面，令我更加感到壓抑嘅係出自一啲由政治問題所引伸出嚟嘅社會問題：例如人口溝淡戰術好成功，依家啲中小學生已經唔會太講廣東話，仲有好多人係唔識講廣東話，甚至覺得可能十年後係香港講廣東話係會俾人笑。又例如公德心、道德價值觀好似返番去六、七十年代，大家都變到無晒公德心咁，而大眾又對依啲情況完全無表示，甚至當你出聲去叫人做返好嘅時候，啲人反而覺得你搞事，嗰種感覺好似我依一代人俾成個社會扔棄噉。

想睇吓對面有乜部署咁巴閉？
係咪真係無得揪呢？

立法會本來就無撚用
DQ 完大家可以疊埋心水放棄投資政治能量去無用之物

Join

單講現在貿界易戰中美都起碼部署左十幾廿年,日本前車之鑒.

我都有呢種壓抑同無力感
兩手準備啦，一則唔好輕易放棄，要繼續發聲影響身邊人；另一方面著手儲錢，係香港崩潰之時就離開。

所以有諗係澳洲讀個碩士，有咩事過去搵工

same
根本港豬同港蝗先係大多數
做咩都晒氣
就算北京俾香港普選
垃圾港豬都係會投共

不過都會留意下新聞，同埋一聽到大劣話就燥

好多日常生活明明應該好開心嘅事
開心咗一陣就無咗感覺
因為大環境嘅污穢會令自己反問："有咩咁值得開心？你睇下出面"
同埋內心好羞愧："幾多義士為香港受緊苦，你有乜資格開心？"

梁天琦黃之峰梁浩天都有一大堆真香港人反，就知香港冇救

咁呢個時候咪要諗計點樣利用美國呢面囉
美國對中國，點睇牌面都係呢邊贏喎？有時間壓抑不如創造新抗爭手法